從來都冇咁大動力move on

終於唔再係自己呃自己

恭喜

佢係雞

雞好吖
有錢有得屌

唔使錢算係咩

雞都不如